[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (26)

香港古著専賣鋪有:
白鯨
Daychild
Vintage Together
Mid West
古著街
Luddite

復刻有:
Take5
Benny’s store
Vestige
Incredible
Jeans House
nw works
BlackSun
Gold Yard

其他:
取社
Jo-suite

改鎖鏈腳
Take5
Jeans House
nw works

[經典褸款共賞] 牛仔褸 • Workwear • 軍褸 • Country Jacket

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (2)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (3)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (4)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (5)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (6)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (7)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (8)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (9)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (10)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (11)

[經典共賞] 牛仔 • 古着• Workwear • 軍褸 • Country Style (12)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Country Style (13)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Country Style (14)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (15)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (16)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (17)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (18)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (19)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (20)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (21)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (22)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (23)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (24)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (25)

LM

貓踭隻貓當然就得意D，但其實一早就被補鞋佬收購咗，而且以前都係補鞋佬踭貴D。

玩鞋踭

膽粗粗㩒咗頂，唔知carr 唔carry 到。

等緊

乜都玩

鞋帶有無名牌架？

鞋廠自己D咪名牌囉😆

多唔多手足有著開iron ranger?

我鍾意再早期d有全隻貓嗰隻踭

咁如果我有對鞋踭，我點知佢一定啱size? 交俾個整鞋嘅佢就識用架啦？

個底淋啲？

可睇下Brian the bootmaker點換底

鞋踭有分size

我都係呢個size ，不過我鍾意flat brim 多啲
幾錢？

$1200 連運

琴日試完條gurkha 有啲想買

邊度

去左LH 行過買wax 順手試下 但佢條短褲好闊 同我想要條長

佢條house style pants幾正
買咗

普通西褲？

btw, 有無巴玩umbrella?

我有3把Briggs 一把Fox framed,你係咪講呢D？

請問係邊度買??

直接騎劫成西裝皮鞋post

呢度都仲會有幾個巴打肯解答下新手關於牛仔野
你去銀器post睇下 一有新手問有咩brand 淨係講Goros 好on9

係啦， 邊個brand 好？

我有post hat 同問下umbrella... 算vintage style 嘅

ebay ar

我有把英制Paragon S Fox Vintage不過好細把
仲睇緊有無好condition 既Paragon

vintage ???? 我怕有..... 👻

咁要ebay vintage了

唔明有咩好提
皮鞋都可以算係古著同工裝

我好想試vintage hat ... 但要揾下

vintage umbrella 我怕有👻

我老母都話過我
但我唔理

只可以講vintage 既做工好過而家既, 就算係英制

魚巴，水巴不如講下遮呀，零知識又想玩。

如有咩好brands, 點係好？

正如問錶就一定係加少少上PP 。d 小學雞連PP 都未識串

西裝都係工裝

銀post又唔係既 係有埋又要威又要去買取買goros既人姐

講其他班友會立哂架生

我入去感覺都受其他野既，但我就唔好羽毛，銀器真心睇自己鐘意咩，BWL CH個啲美式銀器 著落古著到係好靚，但又唔係個個受得佢，啲粗銀鏈

我都對毛冇興趣，想玩鷲見十字同鐘仔

鷲見純十字係唔錯，但新個渣加七彩石真心不了

opal,啦梗係

佢仲欠我錢。 Order 左一年，send 過幾個emails 無feedback... 錢就識收

用PayPal比？同佢講refund cancel 單，好快覆你

我記得，所以諗住搵肥仔訂咋

意大利就Talarico, francesco maglia

Talarico好

嘩 原來我細個已經著overall 同著褲落suspenders

x2

大個唔敢著

巴打諗住點襯

我今日係shirt, vest, tie

Club collar shirt 好襯bowler

覆條毛，叫左幾次。

嘩，好難carry

我覺得好似易過fedora少少但我戴開fedora同gambler

90年代必備

睇返幾型細個已經overall 加vest 加格仔裇衫加對ptb

好正 咩價錢
最大問題係我頭細

我呢頂唔係vintage, 千五內

頭細咪好，頭大先煩我今日同佢講話我戴7 1/2，佢都頭痕咗一陣

71/2 好大喎

係，我頭圍啱啱好60cm

Opal睇唔得耐，玩石架仔brand我like DB同hozho
鷲見而家唔知想點

我7-5/8添呀！

我7 1/2係just fit，就算戴7 5/8都唔覺太大

遮牌子好少，來來去去都是那幾間。
英國就Fox， Briggs同埋James Smith & Sons.
Fox umbrella 同Fox frames係兩件事來的。
Fox frame比大陸人買了後基本上就好垃圾。
我信耶穌的，所以我唔怕舊遮。外國鬼唔識走入遮度，所以都唔使驚👻

所以Briggs同James Smith & Sons會係穩陣啲？

啱啱google過，James Smith & Sons好似都係用Fox frames?

以前梁蘇記一世包修的英國骨都好似是Fox frame, 舊骨係真係正的。
但今日的遮骨間間都麻麻地

啱啱ebay 完，原來一把都要2-3K

點睇Carl Dagg 嚟過瑞典brand?

落雨著chelsea boots有無得諗

強國口味

有冇得童裝價錢買翻而家呢啲

我自己本身得一頂vintage
唔係好知自己實際上咩size 唯一肯定係under 54cm

童裝先貴

Mr porter 個sales 係咪用 ip proxy先買到

香港搵唔搵到 francesco maglia?

之前響 axxxx hxxxx 淨係入到把talarico 縮骨

長遮用緊前原光榮商店

Prologue 有

你去UK ebay找，間唔中會執到好野，我早兩年執到把fox frame的Whangee，只是廿幾三十鎊，運埋返來都係幾嚿水。

前原把幾多骨？

Prologue 有francesco maglia

why not?

皮帶濕水發硬毛喎

著chup既長襪成日都’sir’落黎 搞到腳眼位好多摺
有冇方法搞搞佢?

想睇限牛巴點襯衫啲桃同皮鞋咁正

我呢D老人家，成日都在想當年。
兩把Briggs Umbrella，運埋才百二鎊，當然這是減價貨，當時原價是兩百幾鎊一把的。

Chelsea
Jodphur

上星期係zalando買左條levis 501
到今日個order都仲係processing嬲得制cancel左order
脫唔到毒了

冇 死症黎

因為Porter 有corssover 買左把遮骨
開遮收遮都係手動收遮要收兩三分鐘、塊布會痴住啲水珠而唔係「線」走啲水珠，好狼狽

難carry好多

有無d千鬆質素又ok可以屌住先

咪一樣遮住曬

唔會架喎。 chup 好緊

著耐左就會 不過羊毛款冇咁嚴重

會坐低嘛，同埋佢包死晒感覺formal好多

網上買levis應該去邊個網好, 成日搵length 30都無

我就覺得冇左條橡筋正好多

最近想試下玩30s hunting/sports outfit，但好難揾到原版，ebay 都好少見有

啲人tweed run先咁著

我唔識襯衫

唔買完岀去改？

可以訂造或去英國搵，不過真係唔多機會著，除非你成日去外國打獵

可能我小腿舊肌肉大 成日sir落去肌肉對下

套衫幾型

型喎巴

靚仔唔怕露

驚改完之後無原裝咁靚

好睇，想知你襯咩鞋？

諗多左啦。

網上買可以試下日本/泰國既levis都有WXXL30

Grenson shoes

順手喺到po埋

Hilton Classic
70年代英國製
14K金 注金

有冇巴打戴vintage eyewear?

Wabash 屌 好正

hi巴打

我自動投坑都係未成功入坑

有tart同shuron?
通常喺邊度買？

敢問各位，黎緊去曼谷玩，
有咩必去店同地方多古著或者牛仔野賣？

Overall Days

留左名！感謝🙏

入咗條50s-60s Big Mac union alls

好好彩啱size

我好多舊美國brand都有
我有朋友幫我搵
6月market我會拎出黎俾大家睇下

冬天當著都得嘅我諗

我連MPF 都走曬啦。 等芝爆咩

正喎！

型

Viberg 對 natural sheep Chelsea boot 幾正 不過好貴

Shell

我都好想入對tan 色嘅viberg

我想入前2年benny 個對馬皮Viberg Chelsea 個時冇入 而家問佢話唔會再返

Viberg 我又未必會買屎忽

個對唔算係屎忽 係馬皮 即係Facebook 老闆娘著個對

hai wor sorry ... 我記錯

入咗對suede loafer

King Wing Day

靚！

Viber 我都會買屎忽但淺色屎忽對對都唔同色好難搞

正呀longbwing

orgueil henley tee 質素如何？

好多鬼佬推介呢對boot，又唔重又唔太硬，又啱做運動用，又啱出街

高汁但熱

熱到仆街

唔好只係負評啦，覺得唔好都可以分享吓反建議

我覺得唔靚

實唔夠全皮好睇，但全皮好重

我覺得似軍boot 現代感好重

Viberg 款我覺得唔襯shell 仲要唔平。

16

佢個款比搞worker 啲

一定好重

eBay啲vintage fox umbrella咁多都係女裝

諗咗一陣應唔應該post 係度。 但大是大非前有所為有所不為。 幫到少少就少少。

反逃犯修定條例白宮聯署

Done

Thanks

請問質素如何？
覺得啲設計好靚想買

支持

已 sign

巴打red wing 換咩底多？係咪有隻底係輕d ？

通常都係vibram

我換Vibram

我果對未換過

巴打，如果黑色勁耐無著點打理？洗咪上下油咁？

我之前買左all natural conditioner 抹 個staff話久唔久搽無咁易發霉
利申：8165

如果無發mo, 用濕毛巾抺下再上油就ok

淺色加好煩一落油就變深色

呢d shell chelsea有得入好入
好多廠唔做

但好鳩貴

新買左條牛 想佢縮少少係唔係搵暖水浸？

你得嘅

凍水浸

Vibram 有隻底輕D的，叫Morflex，不過香港應該唔多鋪有，有得補可能有

點解有人負皮嘅

無得解

嚟度每一個comment 都有專人負皮。 慢慢就慣

由post 1已經係咁

咁多位記得sign完要confirm埋個email，咁佢先會計數

ebay 有件新 FW duck jacket bid 緊， 40我有d 大，巴打們有興趣可以睇下。

咁既天氣可以著件vest

好熱喎

今朝本身係ok
依家又熱到on9

我到係短牛加tee

我good on tee + overalls+ Lee 100J jacket中伏

請受小弟一拜

今朝落雨個氣溫真係適合

香港邊度有sugarcane同TCB買？

Sugarcane take5
TCB the vestage

我今曰熱到唔想岀街

我算係户外工作
不過有公司制服著

咁都好啲

新手岩岩入左條UES牛 感覺開始落坑
係咁睇軍褸同人地啲outfit
btw有無邊到多brass product睇
想買個fishhook keychain

呢頂Park Ranger跟了我好多年，不過都唔係成日戴

幾錢度？

幅圖我求其google架

9月去首爾 有冇巴打可以推介下有乜鋪頭可以一戰？

可以睇下daychild

咁係vintage 嚟架啦喎

Metalize 黃銅飯店牌有得訂製好似幾靚諗住買對但又驚女朋友唔識欣賞迫佢要

thanks

我都有興趣

繼續粗牛到底幾時先有色落

呢條著正半年了無咩反應 係成條淺色左

條褲有鬆？冇咁易出貓鬚喎

有鬆呀

巴打印會印啲咩

鬆好難啦。

Cigar PCT Second

歌詞/ Motto 掛

咩brand 嚟架？

Alden

挑戰下

好正cigar colour

幾錢入呀？

正價

咁抵！！！

7.5D，岩原價畀你

我要9呀cigar colour 咁少有都放？

無cash flow

留返自己j 下啦可一不可再

second ?有咩defect ?

頂位有裂補左皮

到着

近排屎忽痕想搵件safari jacket, 唔知咁多位師兄有冇介紹

Belstaff

要咩質地？

終於都好天 可以著皮底

我都諗緊

呢件太現代

我試過呢件，真心不錯

大家今個星期日去銅鑼灣”行街” 會著咩？

我著短牛, loafer, 加頂新帽

紅巴行街都咁型點夠你玩

sunday 好曬呀，要防曬

feel 到好熱 著長牛

焗蛋

著靴 防水炮

我就覺得嗰啲場合低調得嚟又方便有可能需要嘅行動迅速比較好

有型！

好熱喎，由頭笠到腳

冷氣開放

LH唔係有抽獎嘅咩
點解無提過嘅，係咪我miss 左

各位有無panama hat 牌子介紹？
大約$1000 到
Fedora 款
上網買都得既
因為唔同牌子個價都有啲分別
想搵頂賣質素唔係賣名既
$1000 買到咩級數？
Fino? Fino fino?

卡其色shirt 好好襯

新入手，夏天襯短褲or slim 身chinos

依件個形唔錯

好撚正囉
但怕會著得老土 想casual啲啲又唔識襯
淨係覺得好靚

今日熱到

未算好濕，仲ok

岩岩先醒 唔敢岀去

whisky colour

桃呢桃呢

今曰無著

Christyhats?

邊度買？

t 記

好熱

上一手cons條片已有得獎者啦！
大家記得訂閱我地個channel , 不定期有野送！

想你地介紹下自己嘅古著收藏品

正

Leather healer 6月9都close
大家加油

Take5 benny store都係

RRL d野真係好柒靚

佢d西裝有驚喜

淨係著藍色恤 乜都有啲
桃 Pherrows 豬 Sugarcane 無印...

巴打好多正野

有無overall可以推介下

新 or vintage?

vintage 可以入big mac, oshkosh, Lee

我見新既有啲都$2-3000
vintage 既話有無邊幾間店特別多款

可以留意下vintage market , 好似6月有。 如果係日本就一街古着店甚至wego 都有。

其實ebay 都如多，唔貴。

去望下先

我都想買條Lee 但無咩地方有 一係好貴

各位巴打點樣打理d牛？著得多又唔洗好似有陣味

就咁一條洗衣機

T記有件the flat head掛係度 無試過但一定勁貴

係

Lee好平喎，Dead stock都係幾舊水

30s嗰啲貴呢

我有嚟條， 應該係50-60s

我都都入條hickory

之前錯過咗條二戰版

二戰版有咩特別細節位？

其他鈕都係月桂葉鈕

我見成千蚊條

你一條桃都唔止啦

成千蚊條我要十條

佢買桃個價位足夠買到唔少靚古著

但嚟條house mark 大戰，起碼都4-5k 起標

3k咋

外國真好

咁唔同麻 桃靚仔麻

想買舊野 overall 自己少著好難色落

有冇巴打知外國summer sale大約幾時開始，想買件baracuta

香港邊度買overall好

有冇啲咩地方會收二手牛仔褲
早排買左仲samurai短牛
着左兩三個月已經肥到着唔落 諗依放左佢

上官網啦，有批貨sale

我都想搵件vintage

想問下各位巴打有無咩鋪頭可以500蚊左右買到derby hat、campaign hat嗰類帽？

Luddite 賣New Yorkhat 有啲都係580左右
可以去睇睇

唔該曬！

我都係luddite 買過2,3 頂new york hat

Luddite 啲野好似幾貴

一d d 啦

我見佢啲夏威夷裇都好似要800幾

好多日牌都過千

似乎講緊古着？
狀態，年代，產地，牌子，物料咁多因素
chicago可以$1xx執到件
fakealpha要成$4xxx既都有
最緊要知自己要乜

我都留意到vintage 夏威夷shirt 個price range 好大，其實貴果d 係咩原因？

vintage 夏威夷shirt 有無話咩時期咩廠咁？

Vintage唔知~但就咁Sun Surf 計~唔同質地,唔同設計~個價都可以差幾好多

都係好似其他古着咁啦
真vintage，keep得好就自然貴
靚料例如用silk，鈕用d特別野整: 珊瑚貝殼椰殼之類，夏威夷製 又會加分
我都係自己觀察所得，唔知準唔準
反正我買1xx果d粗着

overall 有無話咩cutting 要注意

要oversize

大四寸差不多。 即係係牛褲著30，overall 就買34

我打算入面tee 著converse 好似無死
見daychild ig都幾多overall 未諗到入件咩色
紅巴有無推介

一條深藍，一條淺藍直紋

純米白色其實都好襯

好 搵日去望下

1xx 邊度有得買

Take5 respect

日本d古着舖
香港就難d, 你睇下黎緊個vintage market有無抵嘢啦

泰國都多，chatuchak有間100-500匹任選vintage aloha,不過要自己尋寶又熱到hihi
不過咁先有樂趣

想問下巴絲打們點睇依件alpha industries既G-1

不過上星期日佢真係close 咗，有分加

日本好多都係千幾yen

咁平 香港間都幾舊水

有架咩？

1954 501ZXX

Yes

i see i see

係倫敦行market暫時未有收穫

Denimio多數幾時有折

個post好靜...相信大家呢兩日都冇乜mood
我都係

睇台灣佬用Denimio~成日比人盜用信用卡

人知常情

香港買桃係咪得 take5可以選擇
你地都係喺日本買定點

去左旅行 只可以過錢俾fd買物資
全日都不斷update最新戰況

我直頭無入嚟。

想買對postman shoes
想問吓danner定red wing好
一對日製一對美製
好難揀

我都係今日先走返入嚟望下

買野都無心情啦

俾你地揀海軍褸 會揀PEA Coat定Duffle Coat

peacoat，短身d 易d carry

我早排都有興趣買Postman 最後入左USN service shoe

兩件我都有，peacoat 係vintage, duffle 係gloverall...

無覺得peacoat 易著好多。

係呀，無心情。

二來社會大多變數，慳d錢好。

香港d地方咁細 著長外套坐底唔太方便

Postman好夾腳
你試清楚d

我得一條係take 5買其他日本買

我仲諗住上網買添
但我喺街唔見有danner postman可以試

Postman個頭好尖架
你真係岩？

想買件crew neck indigo tee, good on 之外仲有無差唔多價錢Ge 選擇？

danner嗰對ee頭都尖

睇圖又唔覺好尖

rw 101係尖
danner圓得黎好鈍
我兩都想入過
不過最後去試完都無入
太奇怪

Japan only

其實postman 同一般plain toe 有咩分別？

101用210Last
鞋頭會由腳趾公骨突然修入去尖出黎

8號Last，即係大部分Red wing(Beckmann, Lineman, Round toe)用嘅Last

Red wing mil-1 blucher oxford用Mi-1 Last
偏向USN Service shoe嘅Last
偏長，不過無101咁唔自然

即係postman 係一種last 型？

Postman 101用嘅Last有有別於其他red wing
你話Postman咁好當然係一款鞋
有ching問
Danner嘅Postman同red wing嘅分別

我再講下
1. 底偏厚
2.鞋頭偏圓
因為以上
好bulky

有冇襯vintage look或者workwear嘅錶推介

我反而中意圓啲 尖著闊身褲麻麻地好睇

你睇咗實物先啦
我當初去日本ABC mart滿心歡喜去試Danner
著上腳成對好笨重

所以我買返Alden

各巴打去Take 5入咗手未

良心企業

軍表？
Skin Diver?

香港邊間有賣？

LIP錶點睇

其實大部分vintage 細過40mm 皮帶錶都可以

我有一條短豬，所以唔入條武士lu ... 差不多樣

我會戴嚟類舊裝細size (細過38mm) 皮帶嚟襯workwear/ vintage

Seiko黑皮帶嗰隻都幾靚喎

不過我覺得黑皮帶會formal 咗，workwear 都係啡綠灰色好襯d

Cheap野

正呀，好鍾意舊精

Seiko真係唔錯，冇人玩LIP?

去咗試紅翼對postman又唔覺夾腳
不過搵唔到danner嗰對

邊度有得試？

Red wing個形你ok咪go
Danner嗰對永高行都無
我純粹分享下我個心德
因為我最後係入usn shoe

日本

我喺日本abc mart睇都冇

無理由！
上野
渋谷
我4月去都見

我喺名古屋

課咗了

yea

真快手 red wing 其實幾好著

T5連今日都唔開 支持三罷

好感動 佢地真係好支持

之後我一定會幫襯下

紅巴啲錶好有feel
想問問用咩渠道搵阿？
想入返一隻但唔係好識分正唔正
同有無女裝阿？

Salute !! 之後要買多d

咩channels 都有d ... 阿爸俾嘅，日本二手店，樂天，ebay, chrono24 etc.... 反而無係香港買過。

唔知呢，希望有其他巴打解答

我都係chrono24入 但自己小心假野

近排發生咁多事要買六啲嘢轉換吓心情
呢對係我第一對紅翼
btw有冇薄鞋墊推介

著Red Wing去遊行

有無巴打會到？
我今次喺21號
開咗個ig
vin_tage_place
支持下

superfeet 幾正 我去旅行行早十幾日都得

我買$5對嗰啲
$10店都有

呢度啲巴打係咪成日去日本？

我都想去遊行

superfeet黑色

舒服？

幾好 日行12小時都無咩野

人在外國？

搵日去試吓先
琴日試鞋嗰陣佢幫我加咗紅翼最薄嗰款鞋墊都唔錯
不過想睇吓有冇再好啲

yes

我買左藍色

我都有對藍色放喺tricker’s度係幾舒服
不過呢對應該放唔到藍色
唔知黑色點

我有對loake 都想放 大左半個碼

我有d低筒boot
係個後爭甩下甩下
有無巴打有idea點攪？

睇前面有無位 有位可以放成對鞋墊

我係頂腳眼
個sales叫我加鞋墊

半墊呢？

應該都得掛

得後爭甩咋

有心is ok

今個星期六日 good old days , 香港既vintage market !有興趣大家可以過黎參與，有得玩有得食有得買！

今次好高興請到兩位搞手做個訪問

去咗試superfeet黑色加完都係緊
買咗個半墊

香港邊度買到joe mccoy 對 lineman？

Incredible?

thx
搵日去睇睇

呢條唔係日版啦

今個禮拜六日good old days vintage market

有Japan Fabric都唔係日版
想請教點分別日版同非日版

有不愉快經歷

我諗係依家個時勢大家都冇乜心情relax了

正常

想問香港邊到有高筒boot賣，未買過所以想問下

true

真係無乜心情，可惜

未出事嗰陣我不知幾想去

ASK KOMA

要幾舊？

哩d日子真係令人好傷心

巴打係指咩類型嘅高筒boot?
工裝boot嘅話可以睇下Ultrasound
利申未去過

嗰d好似係日本LVC？

係要撤，暫佢老母

Carousell laaaaa
香港應該好少

巴打頂住

唔知freewheelers 2019fw 有咩正野呢
有巴打去左benny 睇可以分享下

想要對White’s dress packer

係global rakuten 買野直寄香港,個店舖會唔會減走日本個消費稅?

如果可以減，會。

要睇下佢係咪Tax free shop

想問下巴打之前喺邊到買baracuta?

END

抵？我見summer sale開始咗，不過個價...

夏天好熱

買定冬季著嘛

咁快買定！下星期過岡山留下彈藥

等咗好耐㗎喇

有冇啲handcraft 皮帶介紹 畢直最多3k

想學各位玩下牛
千五筆直有咩推介
同埋應該着咩鞋襯好

我覺得ok ar ....

1500 蚊去take 5 夠做。無話邊條好，試啱鍾意就好。 佢哋可能會sell 你買”錠”, 係take5 自家brand 就最好不了。 其他日牛基本上都差不多

Vestige好似有個日本brand

閒魚有大把

我自己就係早幾年係日拍執

大陸app

紅巴同benny咁fd都倒佢米

我想買navy

買囉

3044不如喺香港買，唔使等添

hahahaha 講事實je .... 啱啱玩牛都係大路日牛好

無discount 就香港買啦，一係等多連

好好奇咩咁值錢，定係打多左兩個0

我俾8980yen你幫我搵條返黎

佢係898,000yen wor

Luddite個女仔 好靚

反而想知點解你覺得唔應該咁值錢
仲要低賤到只係值8980yen

去左？

我都覺，唔知有冇仔呢

想問下有冇人玩vintage navajo silver？

係我眼中只係一條普通嘅牛仔褲
睇唔出有咩色落、細節、造工
不如解釋下呢條牛仔褲點解連稅差不多要一百萬円先，我真係想知

細節造工的確係無，因為本身50s 牛仔褲只係比勞動階層著

我諗唯一解釋點解咁值錢係因為黎條褲係一條古董，仲係一條保存得好好既古董，而1 side tag 亦係50年代頭先會有，當然亦係因為佢係Levis,所以比其他同年代既褲價錢更加貴

另外有色落反而唔係一件好事，因為姐係條褲比人著過，而黎條褲值錢在好大可能係dead stock 黎

你心態當佢係普通牛
日本人心態當佢係古董

原來係咁，thanks

因為我嘅價值觀無一百年唔算係古董
不過呢啲無得講

咁我想問下你著開咩一百年既古董？

你嗡乜呀
我用普通牛仔褲嘅心態去睇佢所以覺得唔值，咁有巴打指正我應該用睇件古董嘅心態去睇，只不過我對古董嘅定義係一百年以上歷史先係古董，所以我一開始無諗過佢係一件古董
不如我問返你你着開啲咩牛仔褲要六七萬蚊

咁又唔洗100年。 古董勞其實都係幾十年

你要明白，時裝發展好多都base on一d好iconic嘅設計，哩條LEVIS就係影響好多牛仔品牌，所以，佢某程度上都係一件古董，一件藝術品

呢個 60s ~70s mail bag 都係古董

無絕對嘅
好似眼鏡咁
有人覺得French frame先叫係古董
我覺得30到90年代嘅都係
所以大家有興趣嘅範疇都可以了解多d
咁先會開心

2000cut 唔出㗎喇 窄cut嚟
2020日版無依個cut

我都覺好靚

我都覺

今曰有無人去good old day

有無全相？

想去

我都想去下

去

有無咩野好買

啱啱睇ig見到自己比佢post左

宜家碌去睇下先

取社帽就接近冇哂
不過都值得行 一次過行哂全港既vintage store
唔駛行來行去

咁又係

點解搵唔到adjustable costume官網?
想問下大阪有冇得睇

巴打點睇one piece of rock 既牛，香港係唔係無鋪有代理？

咁都搵到

正呀，但好貴。 香港應該無，好似日本都難買

唔好負評我住
係Luddite ig post +public ig黎喎

有仔架啦
大家唔好咁痴線

最後有冇買到野？

無

人係咁痴線

無野啱？

即係衣條褲係假既??

有冇巴打解答？

唔該紅巴

ig 多d 野睇

我完全搵唔到

佢啲野幾靚 但好貴下

得一條頸巾, AC d野靚但都算難carry

太西裝feel

之前係benny度睇中條褲，但太貴放棄左

貴到核爆

有一件褸 第一件係benny入就係AC

中高腰褲有冇推介

你哋放shoe tree嗰陣會唔會拎返個鞋墊出嚟先

我無拎過

我唔會

我有幸試咩過，joe 兄！

中高腰有好多
但你想要咩類型先

係咪好重？

我上年去東京都想搵下佢間鋪, 但搵唔到
PM個個日本人, 佢話未有鋪, 但如果我想睇佢D衫佢可以拎去酒店比我睇

我之後話不了

可能BS 已經係最易方法， 佢應該可以幫你訂到貨。

想知邊度多vintage tote bag賣？

偏直腳 類似西裝果d chino

正呀！！！

不如直接去裁縫鋪造，隔離西裝post 有討論

夠高腰未？

幾好喎

你要咩tote bag先？

早幾日係goodolddays market見到有人用個幾靚

幾好 請問邊到入手

訂造自帶布

想買部旁軸機 做下文青

個邊是非之地

自從大量花生後我就冇再追post

Bell system?

哩d？

不是，係直身上肩帶

個邊花生價格好高

係！ 不過想買個細少少既！

唔是瓜

而家呢個post睇第一頁已經夠，有時講埋啲野都唔係想幫新手至在撚下人地

隔離post每隔一排就多花生
加上引用回覆多成日無視留言

真 買機？ Leica M6

人地就咁叫奶

真買機呀 但唔想買咁貴奶我玩唔起

Nikon SP都幾皮

我諗住七劍算又平個樣又vintage

咩黎

Olympus 35rd or canon QL17

好細部，之前睇過下rollei 35，不過都係寧願玩返單反
好掙扎下個月去日本帶唔帶部中幅雙鏡機
如果連埋個rucksack，真係日日十kg上身

建議諗埋自己想玩乜鏡多再揀
雙鏡6x6好玩 我都有部啊爺俾嘅海鷗
另外自己都有玩pentax 67 中幅正過135好多

我就係想細部我聽日飛帶咩部a7@_

剩細我冇乜idea 自己check真啲機啦凜巴
不過我真係自己一個人飛先會菲林加數碼

我同女女去 菲林機好玩呀

知道你成日同女去日本啦
祝你又大出血 留名限牛

呢期無限牛 但有限tee

bell system好少細嘅。。。
如果你想要
你ig msg我
Vin_tage_place...

最近日日帶住嚟部

補充番，嚟部唔算係真RF

Bell system 好用，好襯，又唔洗take care 佢

牛仔袋有冇好推介？

牛仔布tote?

各大日牛都有岀。

warehouse

Samurai Jeans

SD

Momotaro

Pherrows

Orslow

係咪要嚟d?

紅巴嗰兩個用得幾好？

想要呢啲，除咗Levi's有咩好選擇

勸你唔好晒錢
35RD我有，好多小問題(光圈葉，測光，過片制)，上網睇好多人都係
咁多年整既錢已經係機價幾倍
試過去旅行中途壞，要係台北搵人整
而家劈埋一邊唔敢用
RF真係得奶信得過

無budget就玩SLR, 又易上手又平
不過重量，大小就...自己諗

唔講太多，有興趣去果邊問
雖然小圈子post
但正正常常做左功課先問無人會撚你

samurai

momotaro

我有momotaro 果個

好呀，做gym 袋衫褲鞋一流

Shoe tree你地邊度買

thx

淘寶

感謝

我係groom 買左三對

Orslow好似幾正 香港有？

Slow benny store 有

thanks !!!

orslow 唔係slow 呀巴打

Orslow冇記錯香港冇代理
不過啲牛都唔錯

今日都幾熱下，呢度啲巴打仲有冇著牛仔褲

補充:我自己著咗，條褲濕曬

我返office著，一放工就

前日落完雨，今日有

有啲patchwork勁正

諗緊一部傻瓜一部雙鏡

紅巴入左幾錢? 有冇跟配件？

$1500 咩都無

本土trw_ricky 好值得支持。 我有一個常用。

當然old industrial 係進階玩法。

ricky d tote其實咩價位左右？

我果個$1500

入咗新鞋。 重得好緊要

310 last?

熱到訓起度

我都唔sure，鞋頭圓又hiu hiu 地，有d似310

都頂得順既
反正著短褲一樣係咁爆汗

lens cap都冇?

有冇圖

但牛褸就真係

而家頂多係短袖加背心

大家要學下個台灣達人

無啦，一眼見曬

嘩，點帶出門

我仲要恤衫摺袖

個郵筒

用個細布袋

hahhaha 皇冠郵筒

我屋企都有個

係，超級熱

我今日打算著牛仔褲

good luck

牛褸？

我支持紅巴 我又著！！！

玩命

著咗高兩寸

都係著短褲

手快快買咗兩對加拿大vintage shoe

好正呀生巴 你成日都入到正vintage nos

我上個月入咗對plain toe

上面嗰對

實物到係高筒好睇d，不過唔岩size

如果睇相我都覺得上面靚d

我都會kp上面嗰對

呢度係咪有識相機既巴打？
新手入門 睇中200d mark ii 點睇？
要求： 單反 4-5k 影人同景多 可能會拍下片
因為攝影台果邊啲人嘈得好勁下

兩對都正

我菲林撚，幫唔到你

會拍片無反sony a6400唔錯 公司用落應有嘅都有
單反自從玩中幅菲林後就放棄左左

分享下

我又分享

想問下邊度會有得賣Mihara Yasuhiro 個對拼色高筒 幾正咁

香港唔多覺有

訂咗over 400日嘅鷲見突然寄咗嚟。 我本來已經放棄follow up.

幸福來得太突然

真係好突然

幾錢好似幾正

2萬yen 連運，官網訂，等咗13個月。

襟唔襟用
心思思想買個

以前電話公司俾d人放工具嘅
又厚又實
Labour Day都係復刻佢

真正技工用嘅袋，我估我死佢都未爛

重唔重

隻料會唔會hi一hi就污糟哂

佢重過d薄嘅Tote Bag
我用過幾個都無話好重
你有興趣嘅咪IG我

因為一定係幾十年歷史，所以唔會話好乾淨，咁先有味道。

p.s 我果兩個都係生勾勾巴割愛俾我。好滿意

心情跌倒谷底

好耐冇上連登
想問問咁多位巴打
原宿新宿個邊有冇野推薦必行
去左 rrl orgueil Nigel cabourn
仲有冇野可以去睇睇

Shinjuku Junky Special
南青山Momotaro
Harajuku Kinji (古著)
Harajuku Fake Alpha (古著)
Harajuku CA4LA (帽）

無咁離譜

感謝星期六巴打買咗個早期d嘅(最底嗰個)

Goodolddays有擺bell systems?
無留意到添

我無拎出黎
我無位放

你個位係窄啲既
我淨係見你擺眼鏡銀器

下次可能拎嗰兩隻去
如果未賣

感謝生勾勾巴打割愛
可以瘋狂粗用

生勾勾巴好快變bell system 供應商

咁岩搵到又一個，搵到又一個
多謝大家支持

有好野緊支持

明天見

想請教下各位 台北有咩地方值得去睇下

赤峰街
忠孝敦化

買左件good on 5.5oz indigo 著左一次就穿左兩個窿 邊度可以補

har? 咁慘？

5.5個件你係點穿

前後各有個細窿

洗完之後？

有無得換？ goodon 唔應該咁

我係手洗，入袋fing 乾

我係樂天買，剪曬tag 又著過一次

i see

因為我自己有三件，洗過好多次，我覺得good on 係㯲著。 當然又未去到samurai, orgueil 果種過度厚實

試咁多都係Warehouse最舒服，Goodon布料偏焗

yes yes warehouse 好正！

我覺得岩香港天氣，簿得黎實淨

呢個月好多一直留意開既店都好擺工，黎緊星期六日會瘋狂入貨

其實真係好影響個mood....無乜買野。

不過見Mr Porter 做半價免運就入左件Belstaff Lelland

唔該ching

Warehouse d tee 係幾舒服
年年都課金

有冇巴打有hoax 會員
想買對鞋

今日終於著返古著。
成個6月著咗好多日「便服」。

我發覺我唔夠便服

良心店舖
證明我地冇幫襯錯

take 5 and benny

良心舖

Take 5
Benny’s Store
Vestige
Luddite
Polska Traveller
取社
金社
Sell Son Dont Touch Head

我知係嚟d, 可能有漏

良心鋪

白鯨同daychild

魔鬼:買

I have a collection of watchbands 😊However the task of buying the Gucci classic watch has been assigned to my wife.

請問香港係咪得T5有，想試下size先

係呀

有無啲貼頸啲嘅淨色pocket tee 推介？

貼勁即係細窿？

係呀！

唔係有開po講先唔開嘅唔駛刻意讚 香港人本份

起上野又買左2件good on

我有係惠比壽買過過

幾錢？

想問下邊到改褲好

同香港差唔多價

呀！！！又跌錢呀！！！！！！

推一推 有條Gurkha pants想改短

操BOOT巴打們
你地對BOOT鞋舌會唔會著到黑色一撻撻?
試過水又抹唔甩,有冇計搞搞佢?
都未計鞋舌俾鞋隆D釘搞到花唒

有咩問題

謝樓上2位巴打
原來係正常

我對red wing 都係花晒已經唔理了

今日去咗澳門Col Bleu度入咗條澳洲軍短褲

其實澳門d鋪頭集唔集中？定係分散成個澳門

其實基本幾間都係一條直路上，另外有一間係澳督府個邊

正常，一定會

想問咁多位巴打有無tg谷個d，成日沉底無留意到post

夏天係咁

加上無心情買野

啱 有錢都捐咗先

前日都去左
件白Tee同黑Tee 無晒碼

一個禮拜起碼跌一次錢？

我買左件白 黑都有但無買

我唔係成日買野

白靚仔好多，白得返L
所以問下黑
一場去到我都跌左錢買左野

我ig 留言留左件白
之後仲有條限牛 見紫色線咁正 就買了

無諗過Ig 留言Tim
諗住聽日去埋青山店睇下有無。
紫線真係靚，如果唔係前排買左條豬仔，我應該都出左手。

買左先諗豬仔我想買短褲

我有條豬仔短

最近好想入隻70-80年代Seiko diver 就見到lightning 岀書，即買。

台北有冇咩鋪好去
除左take5同retrodandy

Headlover
Baseone

我見豬仔有個系列係後面刺繡 幾正

已經輪換到著唔晒
你更加唔洗講

我淨係鍾意basic 款

衫多到著唔曬，究竟係咩概念

我都有好多褸未著過，冬天太短

睇中件豬仔剌子䄛 ，但係望張圖 都唔知一年著到幾多日

係咪西裝款果件？ 如果係，我上季都想入，但無碼。

係 諗住凍可以恤+vest+呢件
但香港天氣最盡係恤+vest+牛仔褸

如果今個冬天再岀我會買

想問CHING通常係咩網到接受古著資訊
而家自問除左D好基本野外都唔太識
利申除左丹寧野外都有興趣

兩年前既舊相
大家估唔估到係咩牛？
依家條褲已經爛到就黎變熱褲

可以睇下d日本雜誌，又可以從一件單品例如pea coat然後再係網上揾pea coat 嘅info.... 一件一件咁睇

係巴打你著到咁嘅樣？

日本返黎好熱 日本明明仲係21 22度

東京？

DH

咩係DH

I guess is Dior Homme

oic

dior 係咪over 30腰都著唔落

我水筒腰加筷子腳

我著27

2008年開始著到今日
張相2017年影

27

27點做到。。。

good on 9 oz tee 香港著她似好熱

我揀左uniqlo

我見佢啲5.5oz 幾好著u 記個身好長

good on 5.5我有件, 之後搵到uniqlo有件個形同9oz幾似又平，入左

DH sized up 1-2
actual size ard 29
不過都係瘦底

抵呀
可以由raw 著到咁我都好意外
依家操緊條pure blue Japan

邊件咁好

今日去左買呢條有無人知有咩特別

倒轉左？

Upside down

好快揾到

呢個好正常喎，有乜特別？

因為我自己唔算多衫

古著同西裝一樣，買quality 好的，基本上都可著十年八載，買咗幾年到十幾年後就著唔切㗎喇

皮褸一年多過一件

我都覺得買貴嘅好嘅好過買得多。

好似飲酒咁，一啖好酒遠勝一支差野

想買多對皮boot操下
有無牌子好推介
想搵red wing但好似得返鑽石山個間代理？

另一對係咩？

但好似好box 形

好box形?

個身囉 好4方

Dr martens 黑色MK皮boot咋
想操下boot 最好vintage
有睇過red wing 875好似幾靚 但唔知邊到買好
淨係睇左red wing 無睇到wesco viberg
大概都係想要啡皮boot

可能係個model身形問題

踭底嘅話
不如考慮rw 嘅Beckmann 系列

Rw香港有咩地方買
聽講鑽石山個間好閪 但明記好似無再代理

我去CPU 果啲買

good on 幾好 又唔係好貴

金主係唔同

着過uuuuuuu系
着過good on
洗左超過三次就見真章

咁200幾又唔算好貴 又唔係著一兩次

9060無得輸！

仲有邊間有

好多都有喎去轉mk 都有

可能我行過個啲收起哂

我琴日有兩件5.5俾老豆洗衫洗到白變紅
同場加映一對ues襪
如果係其他9oz我實嬲到痴線

有無諗過入對tricker’s

邊到想睇下有無折

如果以下呢兩對2揀1,你哋會揀邊對？

做過咩黎

1 2都咁正

限牛巴會買哂兩對

限牛巴買indy 啦 仲RW咩

我知巴打你鍾意買嘢但如果真係二揀一呢？

呢期中意plain toe 所以1

那有錢

8113其實OK 著軟左好正

有無人玩ace western belt?

有一條

想問呢款backpack有無名
除左filson仲有咩牌子會有 thx

Sandqvist 有類似

我老豆無啦啦放左件新波衫入去
染到成機淡紅哂

想問下巴打你意見，如果卡其色褲襯1嗰對你覺得o唔ok

gg

我覺得又無咩野 闊腳少少就得 但我會著牛仔褲

係唔係日本仔個間
厚唔厚身 有咩評價

係咪如果條褲太slim會顯得對鞋好大

ok, 無咩問題

我覺得窄腳好mk

好薄
自己去blacksun試

1 件Belstaff 到着

50%off 免運費，好抵屌

小小題外話，你覺得美國隊長呢幅有冇問題？

無咩野係上身好緊 我無佢咁大隻

對鞋好大舊咁

唔係好大舊姐

其實佢都成日著boot，無論喺戲裡戲外。

因為正囉

有無師兄有ksubi
d料點？

大戰版Headlight

又有好野

嘩屌，嚟件勁正。

洗唔洗10k?

2k

入面通常點襯？

T加老牛

真心正， vintage Headlight 係香港近乎無, 日本都好難揾

好正呀！！！

你都好鍾意？

中意大隻仔

已經一個月冇買嘢

我都係呀

好難練到美隊咁大隻

岩岩入手左rw 1907
好奇一問 我見1907有鞋墊 係咪所有rw都有鞋墊
我又聽人講得1907先有

因為我諗緊換唔換塊鞋墊好

有冇相望望？
一百週年嗰幾對真心推薦

你兩個真唔真呀？

只係Mr Porter 半價入咗件belstaff , 無買其他野lu

貴野

唔貴因爲50%off

Vestige (尖沙咀厚福街) 最近做緊清貨大特價，所以貨品六折，買滿三件另有九折，部份貨品仲三折添。 想買 TCB, Stevenson，或者 Clinch 既真係唔好錯過。

WMC啲錶值唔值得買

U mean MWC?

hahaha WMC, MWC, CWC 都係錶

hahah yes yes

想問下
有吊帶位既直腳/闊腳原色牛仔褲
有無介紹？已知lvc33,tcb20s

MWC先啱

Orguiel 1001

Mwc
以前有買過
價平，料正常
依家唔知

上網睇話個cut似66
唔夠闊 唔該哂巴打

唔知幾錢呢，平嘅話入返隻都好

LVC 201應該最闊

真㗎，不過下星期去日本了

要休息下。

呢度有無人鍾意luminox? 隻30週年好正

good pohto

Vintage Harley Tee

有冇人買過adam's peach?
成個網都係泡菜文，唔識買

邊隻呀？

唔錯

個個都買買買

你唔係都係咩

限牛巴岀名買買買

有冇巴打有benny’s VIP可以借？想買對viberg 但first time purchase 冇得直接用會員價

去澳門去vintage market 同gene 外，仲有無其他推介？

Col Bleu

我見gloverall有折
想問

同

推薦邊件?

同埋想問

同

有咩分別 點解平咁多

如果買gloverall 就緊係monty la .... 不過duffle 其實有d 難著，除非巴打高大

得170 咁係唔係pea coat好啲
因為見佢pea coat係100%wool

pea coat 我覺得好易carry, casual, business casual 都得。

仲有THE RETRO MACAU~佢地有ORGUEIL、TCB同WAREHOUSE

咁pea coat有咩牌子好?
想要churchill款

我自己就鍾意vintage 軍品，嚟件日本入。

Private White 個件好靚但貴

日系就Studio D’artisan 同Buzz 都ok

當然件Gloverall 都係好選擇

我見Gloverall 個size表
xs chest都要104
但我自己用尺度自己胸 得90 係唔係要xs最安全

個膊緊要過胸，膊唔夠闊你會袖孔緊到郁動有難度

pwvc 果件真係好靚，但聽巴打講size好似有d奇怪，袖長會好長

yes yes, coat 最重要係膊，膊太細就會好唔舒服。太大，成件著上身就唔好睇

呢種尖頭少少既皮boots香港有咩地方可以買

膊有104 但個表冇膊位睇

好多喎，HOAX, Jo-suite 都應該會揾到

我係其他web 揾到，你可以參考下

你平時著開36定38？
如果跟個size chart
大約 36=xs 38=s
睇返你平時著開咩

因為你個胸90cm 著褸類胸20寸左右其實好正常

我平時著T/恤衫都係s
但係件件衫cutting唔同
同埋諗緊要唔要大小小好
等入面可以著多1-2件衫(平時出街都係衫+外套)

大家好啊，今集又有野送啊！
多多支持！

USMC p44

Oooo
The one from eBay
Nice price

雲巴成一有好野

Condition唔錯
想知大約咩價入

So great price
What pattern is that?
The buttons are what kind of materials?
There are 3-4 materials for the fabric and buttons of p44

Brass buttons

襟d
不過我嗰條無打算著

我見size 岩著先買，唔著我唔會買

兩千三執左件Beadle SL

我都有呢件

正呢個

想問係咪巴打黎 ？
前幾日排隊見到同埋香港Passport

又豬仔超Tee 又兒島限牛 又Toys鞋

現埸一睇已經有種好熟悉既感覺

你係佢後面都唔打招呼要上網問

唔知人地係咪巴打同埋中唔中意架MA
返到黎睇睇下相見到先上黎問下

好撚正

之前賣咗隻啦

賣左邊隻？

哩隻Bulova ORD dept watch

嚟條係咪vintage 帶？

喺jantique買架

i see isee , 不過中目黑有d 唔就腳

點都要去一次！

已開新post